大致天晴，但局部地區有驟雨

咁樣都算局部?